或者真係我諗多左

又做多左
或者真係好似
人地所講
世上本無事
有得揀
邊個想做人
但既然係度
又可以點
終有一日去
爭在
你黎同走之間
過得辛苦d
同冇咁辛苦
既分別
去到呢個年紀
好多野
除左煩同攰
已經冇其他感覺
好多野
不置可否
既然得唔到d咩
既然阻止唔到失去d咩
就唯有放啤
付出
又係一無所有
予取予求
又係一無所有
而家進化到
唔付出
亦唔求d咩
淨係覺得好煩
心力交瘁
唔想返工
但亦唔係
好似d人所講
好食懶做
我係連食都懶
機又唔打
旅行又唔去
女又唔溝
av都懶得開
根本好多野
都係on9
無聊
一世人
為人作嫁
俾錢人賺
幫人賺錢
去到呢個年紀
唔再相信d咩
連自己都唔信
一切都陌生
包括自己
以為企係自己個邊既
而家睇返
由頭到尾
都同自己冇關係
由細到大
差唔多個個都呃鳩我
大到先生老細
小至路人
講真
呢世人
稍為對我好d
除左請我食飯d老細
真係得141
不過而家都好少上
講真
141滿足唔到我
或者咁講
任何一個人
對我好定唔好
都改變唔到d咩
對我好
我唔會報答
因為係你主動對我好
我冇要求
對我差
我唔會覆桌
只係唔想
呢個人
係我生命中出現
匆匆一生
由細到大
以為學d咩
做d咩
去邊度
就改變到命運
而家諗返
其實係要
改變咩命運
改變左又點
點先為之改變
最重要
點解要改變
一切真假對錯
到頭來
就化做無奈
唔想再理d咩
亦唔想再考究
淨係生存
淨係顧自己
已經心力交瘁
或者等我呢代
呢個人
行埋最後呢段路
就唔會有人
再用我呢個姓
當最後一刻
都化做過去
當一切告一段落
冇人知
冇人問
從眾人記憶中消去
呢d先至係
真正自由
真正解脫

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

屌你老母又人大左